屌那星 鏝俾成一億黎買2邊閘係乜野玩法

做壞規矩

雲爺爺搞左成個月都係用5000萬買個前鋒 仲要班阿迷j左咁耐

吹牙，擺明以本商人

屌 洗咁多錢咪又係三弟

季尾準備2億任簽 1.2億險簽麥巴比 最後5千萬買件2線射手返黎 仲要水味濃

仲要準備放埋山齊士 呢季雲爺爺又賺一筆

有錢人嘅玩法

你地四弟出咩聲

屌鏝d閘走哂 幾貴都要俾啦

山齊士賣50m 雲爺爺net spend=0

都仲未破到獌狗免費送俾人再用一億買返轉頭咁屈機

條後防係咪2億左

加埋個龍2億幾

最後用番豬腦

你就真係車仔最差收購

你係曼城最佳收購

同你比又真係幾差既

無錢呀仆街

痴線

阿古路 38m
B華44m 費蘭甸奴28m 辛尼37m 丁力49m 唔訓54m
文迪52m 石頭50m 文迪40m 獲加50m
廢龍35m

依個4231陣式應該係最貴
加埋4.5億鎊/5.2億歐羅

阿古路如果係呢個年代80m買唔買到

用左咁多錢，如果冇英超/冇歐聯4強/對歐聯強隊兩回合輸多過2球，哥帥實被人抽到上太空

依家好少勁閘，要踢主攻，一對助攻力勁既閘好重要。睇下皇巴拜兩閘都高其他隊一班

當年岩岩來英超阿古路
我估90m

巴上年冇勁右閘就差好遠

金錢足球

但係前2年車仔買哥斯達都係3200萬 個陣個市場已經好撚癲

曼城買siuma la

巴同拜得左閘勁

馬體會簽d on9條款，賣南美球員唔會賺好多

拿母，艾維斯

兩個都走哂啦喎

所以咪廢左啦，講緊佢地勁果陣都有超班閘

卡華積最多2線頭

卡華積1線啦 點會2線

買埋d垃圾龍 後衛勁有撚用咩

你肯定後衛勁？

呢樣真
西甲呢啲二線聯賽
最佳11人理所當然係二線球員啦

駁唔到
淨係無睇過 mandy 真心唔覺得兩隻貴右閘防守勁

等睇條2億後防俾人數456

根本唔值

屌奶星卡華積勁？
曼城個丹尼路完爆

有錢又肯比咪得囉

已經估到下季開波大家又笑鳩佢地買水貨

卡華積啲傳中世界級

盤扭都世界級啦

依家右閘感覺上人才好淍零，所以卡華積都算一線，淨計應該世界第二三，第一二仲係丹狗同拿姆，但同丹狗、拿姆個代的確差幾個皮。

華西都top 5